日文題 992÷1375 答案係咩？？？

日文題 992÷1375 答案係咩？？？

之前響高登問過數學題最終無人答到
而家再比貼士
此題可用日文回答 當然用中文答亦得

0.721454545...
オナニーシコシコシコ...

皆殺し ？

定咸濕野

原來比人秒左